最近咁多人分手

好掛住你呀 好想去翻我們最後見個日
我地而家再次成為陌生人

做咩事分手啊？

讓時間沖淡一切

利申: 早幾個月前散左 依家開始搵新目標

Same
想返去最後見個日 停止個時間

有咩on9 得過做主動分嗰個然後發現自己唔捨得

Me2

最慘係分手之後個段期間突然無左個習慣
係好難戒
你訴苦，而旁人只會笑你叫春
無男/女人會死咁

同定樓主打預防針，唔洗理呢啲人，呢啲共情唔到或者唔理解你心情既人都係死毒L or 完全無拍過拖

世界好大
試下識下其他人
我用呢個方法快速好返
呢排咁多人分手
遇到又係啱啱分手，互lam傷口都得添

祝手足們開心幸福快樂
關係結束有佢既原因 唔需要惋惜

😭😭😭

佢想騎牛搵馬 俾我發現咗

我都想揾下新目標分散下注意力 但我圈子好細

😢最後嗰日我想收翻我講過嘅野

Me2 主動分完又後悔 好垃圾

啱呀 就係咁
開始已經唔係嬲同傷心 而家覺得空虛冇咗樣野咁
但同啲frd講 佢地只會叫我let it go 同埋話你都唔係拍左好耐姐 而家都係去翻你幾個月前single

但佢地唔明係呢幾個月多咗一個人無論係咩時候需要佢 佢都會陪你講嘢 即刻一個星期唔係見好多日 見個日都會好開心 辛苦嘅嘢都會唔記得曬

冇frd係啱啱分手 一係就single
見到佢地同男朋友Wtsapp就好傷心
個wtsapp好似永遠都唔會再有佢嘅message 彈出嚟

呢刻都好後悔同廿前前女朋友4年前分手。
只恨年紀太小。

好想你代替月亮懲罰我

之前好想係你而家男友手上搶番你
但係，你滿足既話 我點解要咁做。

願你身體健康，同男友生活快樂。
畫多一隻柴犬紀念我

100%明白 想扮灑脫 扮完頭兩日就支持唔住 真係垃L圾想自摺

唉...騎牛搵馬又真係唔掂喎
左右手都要拖人邊有得咁
不如搵啲新嘅寄託比自己
出去上下唔同嘅班
又可以識下人

分手真係好辛苦
不過點都好
要努力向前
話唔定你好快會遇到個更好的
話唔定佢過多排比較完一輪會後悔
跟住番番黎搵你
呢個世界無奇不有
一切都係隨緣
命裡有時終須有
命裡無時莫強求

拍左五年琴日分手..依家完全冇方向 唔知可以做咩...

被迫分開

覺得活動好亂既人入一入黎

我圈子都好細 靠自己主動去同新異性溝通渣 我同上一個行左5年被帽

8年被帽d人咁鍾意帽人

帽你係佢唔珍惜你 都唔值得為佢而傷心

散左嘅人聽到呢d說話係會有d鼓舞

我有個朋友之前失戀咗幾年，但自從一年前養咗隻狗同隻兔仔之後，愛情運越來越好，之後佢去玩塔羅占卜嗰陣，個占卜師話原來佢兩隻寵物嘅星座旺佢嘅星座，仲講仲咗佢男朋友嘅職業同埋家景富裕，話今年會結婚，結果真係三個星期前結咗婚，仲去埋巴里渡蜜月... 真係而加先知原來養寵物都可以改運，犀利! 我個朋友本身都好鐘意寵物，但知道咗旺佢之後更加錫哂佢地🤣

咁啱我又睇咗呢個video，裡面嗰個係真係專業占星師:

你不防都試下啦😊

我都係拍左3年 被帽

😢而家諗翻起佢可能咩事都冇 一直就等我自己講出口

好彩最近翻學都幾忙 可以分下心
真係諗極唔明上一刻仲好愛我 下一刻已經想揾第二日
鐘意可以咁虛榮

其實講分手嗰個都好心痛，雖然係一個msg，但見佢反應係覺得好突然嗰下，真係唔忍心由得個傻仔自己一個9fingfing...但冇辦法啦，勉強冇幸福

我都想佢後悔 但都似冇咩可能
佢好清楚我地唔夾

你應該仲唔開心
五年好長時間呀
習慣左有佢係度 突然冇咗 一定好難受
加油💪

係因咩事呀？

我有啲慢熱 唔係好鐘意主動 都想改變下

有同感 係咩心態
我寧願你直接同我講淡左 都好過俾人帽完先知
好hurt

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

😢咁多人都被帽
點解咁多渣男
幾時先會遇到個真心鐘意自己嘅人
唔係一時嘅好感

唉 都係 就算今次佢有挽留 我下次都頂唔順
佢之前已經成日講大話 而家跌到落零

冇扑過

唔夾始終就唔夾，分咗幾傷心都好只係掛住，反正再一齊翻結果都係一樣...唯有咁諗令自己好過，再尋下一位

父母反對

不知道從什麼時候開始，在每個東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，這個世界還有什麼是不會過期的呢？

冇嘢好做 做好自己 盡量令自己開心
申利 一樣拍拖五年散佐就一年

我都被分手咗一個幾月，開始慢慢明，同邊個拍拖都好，感情點都會淡，我願意去繼續維繫，只不過係佢唔願意。
我一開始我係覺得我應該做錯好多嘢，然後佢先會慢慢對我冇感覺，開始唔中意我，好內疚。之後就慢慢睇開，可能我需要既係真係不離不棄既人，遇到問題雙方都願意去解決(淡都係一個問題)，咁先會長久。
開始期待下一個，但同時間又驚

講得好岩 一開始我都諗自己做錯咩 或者係咪冇及時係佢係咁意留我個陣話好

但諗下諗下 好攰 如果真係有下一個 我寧願係大家都舒服 有咩問題 咪一齊解決囉 有咩人拍拖係100%完美冇錯wo 最緊要係大家都想一齊落去

有時期待下個 但邊有咁易遇到

巴打 只可以講我地一撚樣 共勉之

其實係驚下一個都係咁樣而散，但係我又知道我唔可以咁諗，唯有係下一段感情對下一個更加好

加油啊巴打，捱完就係新既自己
雖然我仲未捱完係咁夢見佢

Same here
只係想回到過去
繼續甜蜜

好似好多人都係3個月就捱完，咁自己仲有2個月
以前成日睇女，依家分咗之後冇心情去睇女

專心番學都好嘅
唔洗比自己諗太多野
你地一齊左幾耐呀？
好多人拍拖都係為左新鮮感
如果一段關係入邊只係得情感
真係好難行得耐

冇事嘛巴打
我算係好，除咗頭個禮拜，食得瞓得，但個心一直好辛苦

態度正確 至少問心無愧
反正唔會知道下一個係點 人會變

3個月就ok都幾好 有期待就更好

我同樓上大個仔同油炸兩位巴打經歷嘅野9成一樣

睇你地講嘅野我以為係自己講

我睇好多失戀片，話啲人分手完成日都會諗係咪返到以前自己咩都唔變就可以keep住長久，但係其實唔係，唔止對方變緊，其實自己都一樣變緊。
覺得自己好似打緊機咁，依家中咗毒debuff緊，等解完毒之後就可以抗壓技能點+1咁

圍爐感覺好舒服

係，所以成日人地話，你係掛住回憶，唔係掛住佢

咁岩撞返個舊朋友，
將心機放係佢到，好似放低左個Ex，
但咁樣係咪好事

我覺得係，起碼轉咗自己既注意力去第到..

試下搵返人
我都等緊佢

冇得翻轉頭，分咗五日問佢依幾日點，已經知道佢心再冇我啦...只怪我長情唔捨得

講得好啱 無人係聖人 每個人都會犯錯
最緊要搵一個願意不離不棄 一齊解決問題嘅人 互相原諒 繼續一齊落去
（除非係嚴重到出軌個啲犯錯啦）

巴打覺得精神出軌既話 應唔應該原諒？
例如樓主個case 另一半騎牛搵馬

騎牛搵馬緊係唔得啦 連一齊落去嘅決心都無騎牛搵緊嘅人都唔會對段愛情投放啲咩真感情啦

其他精神出軌 就睇吓去到咩地步啦

好想搵返人
其實有時會撞到 但係我唔敢叫佢

我同樓主似到十足 連無扑過都似埋

心又痛 又恨 點解我會做咗隻牛

你咩原因主動提分手？

同你一樣，我已經冷淡左佢一d 日子，佢話諗住我只係發脾氣，無諗過我突然嗌分手

其實我仲愛佢，只係唔再中意。依半年唔係冇感情，而且非常投入，我用最好最真嘅自己去愛佢。只係，分手並唔係因為一件事，而係多次失望而導致的。我今年先18歲，都知大家仲幼稚，小朋友拍拖，唯有當成成長踏腳石，由他去吧

主動搵人需要好大勇氣，好怕自己做多咗，明明提出分手嘅係自己。好多嘢發生咗冇得翻轉頭，最後自己傷心、後悔，都只能默默承受

係 一開始好想搵番ex 怕錯過 但諗諗下 怕煩到佢 而且就算一齊番 如果佢冇心想維繫 我覺得一齊番個感覺都好奇怪

圈子細 基本上唔會識到新嘅人

冇野會唔變嘅 人總會遇到好多新嘅野而改變 但一變就走咁行唔到長久

技能點+2喇 係好似個人睇開左好多野 但唔想再learn in the hardest way

感覺有人認同下

[url]24喇陰公 雖然知一切隨緣 但現實黎睇係唔樂觀lol [/url]

但佢又搞到我囉囉攣
係時候識多d人分散下注意力

我都覺得係 其實最好感情係大家一齊進步
我覺得我分手有d原因都係 我一直進步 改變圈子
ex就停留係到 又唔upgrad自己又一直怪我改變

屌同你一撚樣係咪初戀都會係咁
但我大你好多

你幾大呀 同埋男仔大少少都冇問題啦

正常人都會keep住有d變 係快定慢姐

咁你地係價值觀唔同？

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

認真 男仔黎講真係唔算唔樂觀 巴打加油

不過識唔到人先係致命傷 惟有叫搵d野做upgrade下自己 進展係好慢 但好似有做到野咁

希望大家都好快遇到岩嘅人 不再受傷

我覺得呢個唔係原因 係鍾意點捨得放手

P牌推唔到但會照做!!!!!!!!

我都覺得係，細個覺得有故事既人好型，依家，就覺得人地經歷既風風雨雨先會成就咗依家既佢，過程太艱辛

係嗰種，啊，有人明白我既感受既感覺 。睇住人地講出自己心聲既感覺好奇妙

我都係咁同佢講
佢最後blk埋我
之後我都死心
正式同佢say goodbye

前嗰排成日聽無力挽回，次次聽到
停在那裡，那裡令你更空虛，你卻偏偏甘心寄居
就會係度喊，要向前望了

幾時生日，我會同你講生日快樂咖，雖然我都就快生日

我覺得唔係..似係佢冇安全感，唔想之後受傷所以先分手。講到最後，可能就係唔夠信你

推！！

成日都睇唔透女人諗咩...一直覺得男人同女人係唔同既生物

Whisky

我七年都就分啦
加油！

就係因為我知呢個世界有你呢種人
我明知我朋友散咗
都叫佢比啲時間去等一個人返嚟

所以好羨慕身邊幸福嘅情侶朋友 唔知幾時先到我

岩呀 連登有愛

但係我又覺得，如果佢放棄一次同我繼續維繫感情，復合返，都會有第二次放棄既可能性
雖然好犯賤咁等緊佢同佢復合，但係理智話俾我知我唔可以

真係唔知，緣分依啲嘢

Block晒？我都有 block淨whatsapp 主要係唔想係fb or ig見到佢好快有第二個

確實唔同 所以有咩直接講唔好咩 一次講唔晒咪下次再講 最緊要肯講

我都有咁諗過
但唔驚得咁多
如果真係好想喺返埋一齊
就更加要諗當初點累積做成第一次放棄
如果唔係即使搵下一個
又遇同一情況都係解決唔到

睇下佢幾大決心啦 可能失去過先知珍惜

我都等左一個月 愈等愈灰 愈等愈清醒 原來失去我對佢黎講都冇咩大不了姐 我就成日諗復合 又顧慮會唔會煩到佢

大家態度都好正確 如果我ex有一成呢d諗法就好

我都係咁諗，吵架唔係真係為咗超贏，係要知道大家既諗法係咩。
佢就係收收埋埋，我自己又遲鈍發覺唔到，然後就散咗了

唔係講笑，望住人地講出自己心聲嗰下，真係好暖好暖

我都係分咗一個月，今日第36日 。
依家既諗法係，增值自己，以最好既自己迎接下一段感情

唔經歷過唔識諗
同埋搵過好多朋友去傾先摸索到自己到底想點

加油呀情路係唔易行
知道咗都要去行動

呢個我都覺得有d...其實只要佢行動 我肯定一齊返我同佢咁多年咯...講真咩都磨合曬啦..基本上好似家人咁了..

係，越大個越發現自己仲有好多嘢要學

我都覺唉...唔想拍拖了 依家又洗濕個頭

係，報咗10k馬拉松，算係短時間內既一個寄託

Exactly

冇吵過架 因為有咩佢都收埋 我問 佢就唔答 黑面 或者避開 我驚佢唔開心 所以冇再問

最後一次 我堅持佢俾一個答案我 因為我真係覺得係有問過 我想解決 佢終於肯答我了 然後話散

你地拍咗幾耐啦

係啊 全部冇曬了但我睇到佢ig
我冇俾佢follow我了 其他都冇曬了

真 溝通好緊要 我都覺得係...

樂觀嘅時候係咁諗

唔開心嘅時候惟有默默忍受 然後重回正軌 可能有日我真係會完全放低

我ex都係咁 咩都唔肯講...我係到喊係到講曬全部嘢
佢一句野都冇出...冇人知佢想點

盡力，問心無愧就好，知道自己有咩錯，對下一個就會更加珍惜更加好
雖然我受傷，但係我都係堅持住我要對下一個更加好，了解多啲對方感受，依個係我係依段感情學到返黎既嘢

4年多 差1個月5年..

呢個真 然後我覺得惟一得著係 依家嘅我想法觀念係最做番自己

我會自己坐係公園慢慢喊，發洩下

俾個機會自己

啊啊啊啊啊啊啊啊睇唔透

散左嘅人都係做運動lol 跑完個感覺好爽

我2年都咁辛苦，唔敢想象你5年係點

推

-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

痴線 exactly
我喊佢都無動於衷唉

我係分咗冇耐要去做手術，一直都做唔到運動。最近終於好返，可以做運動發洩啊，諗起都覺得好爽

你地係咪都係面對面講分手

冇辦法, 想喺度同你講聲好對唔住我仲愛你 應該要煩你好一段時間

好好呀!!!!!

我自問我對ex已經係咁 就算最後個兩個星期佢幾冷淡冷漠都好 我都同自己講 可能我做得唔夠 要做多d

我一直都咁愛佢 有增無減

大家都要加油!!!!!!!

好耐 唉

大家分完手 仲會唔會同ex聯絡

我會坐巴士聽歌

互勉之，連登永遠都係大家既樹窿，同你地傾計真係好舒服

收到

眼見咁多人分手 自己都sad埋一份

唔知點解呢一刻 咩都唔想理 咩都唔想知
淨係好想喊 但係又喊唔到 好辛苦呀

謝巴打

我分咗一個星期之後，有搵過佢，佢冇理我。然後，我就知道我要死心
但係...我知道佢屋企嗰邊亂，都忍唔住手關心佢要小心安全...
之後，就冇了

主動講分 之後即刻後悔想追返 一直堅持咗幾星期都返唔到轉頭

搵下朋友呻下，加油啊

終於知一去不返這個道理，想再牽手也沒權利
好sad即刻諗起依首歌

香港人，反抗！

又可以減肥 又健康 又爽 正!

小手術咋可？

係啊，唔影響健康嗰啲小手術。
唔想減肥啊，我想增肥，做個肥jai

算係嘅 我問佢 咁你係咪想...？我傷心到分手兩個字都問唔出

佢話諗左好耐架喇 係呀

唔會 有咩原因你想聯絡？

睇住字都覺得好痛啊😭
佢係wts同我分，最後電話都冇同佢傾過

Yes樹窿真係好重要 冇諗過同大家可以傾咁多又舒服

我之前都係聽依首
仲有現在已夜深同莫失莫忘
我係因為佢先搵返柏豪啲歌黎聽

咁就攤下 咩都唔做 或者想講可以繼續講

絲

雖然散係唔開心 但要做嘅野都要繼續做 香港人加油

初聞不知曲中意，再聞已是曲中人

追左幾星期？

條友騎牛搵馬... 搵返驚你再傷心過 :(

身邊冇朋友 身邊全部都係雙面人
扮fd

咁就好

Haha女仔梗係想減 男仔就肥左都可以練muscles

真，其實我第一次係連登同人傾計

仲有我地，願意做一個聆聽者

已經試過 冇用

係啊，之前佢話中意腹肌，自己好努力去練。依家散咗，想做一個健康既肥仔，雖然有啲矛盾

最後真係講分手都係whatsapp嘅 佢講
見面又冇 聽聲都冇 就咁就88左 都幾唏噓

聽完自虐完好似好d 我聽七折 雖然唔認同 但個刻自虐下就好

試下做下運動逼自己出下汗，會唔會好啲

多謝你呀 巴打

有好多歌再聽 發現自己真係明晒

真係望住啲字都感受到嗰種感覺係點

冇用架 好多方法都試過都冇用

係 通常都係留一兩個cm就完

互勉之，係依家咁既社會環境，個個都好辛苦，但係要頂住，好多同路人

開始覺得寫歌既人都係有故事既人

你係咪真係想喊 係嘅 睇番相或者對話應該好易喊得出

拍長拖散？

3

我要真．文宣!!!!

剩低既方法可能就係靠時間，習慣依種痛，痛到麻木就會慢慢好返

點解係肥仔 通常男仔都係話要大隻

cm都少留，主要係推po

岩岩散？如果係咁又好難對任何事有興趣
但d方法可以再試下

唔知道，覺得肥仔好親切...自己都覺得自己奇怪

唔關個社會事 可能我自己問題
搞到身邊D人憎我

最衰都係自己冇勇氣去結束自己生命

歌詞中到應一應

你努力過 唔好怪自己

算係掛 4年

Choi! 係最好係自己冇勇氣結束生命
有咩同我地講，好願意做你既樹窿

想問巴打
如果同女朋友冷靜緊 叫佢比啲時間你
又揾藉口唔見面傾
到佢send一大段反省道歉嘅Wts
你地會唔會覆 定係繼續逃避

覺得佢地寫嗰時係喊住咁寫..

P牌

如果佢的起心肝進步改變呢？會唔會願意再試下行落去？

咁就繼續努力 做健康嘅肥仔啦

我覺得要睇你自己既感受
因咩事要冷靜? 通常冷靜完都係分手....

有心就夠

千其唔好 雖然我都有兩次想咁 但信我 一定會有人支持你

而我地就喊住咁聽..

共鳴感max

想食多啲但係又冇錢既煩惱繼續返多啲工

因為未來 佢有一大段路要行 會去外國讀書 我諗都冇諗過就話佢唔在乎我唔愛我 係咁逼佢 覺得我地冇未來 繼續一齊都好似拖住咁 但係後尾諗番我根本冇一定要佢承諾啲咩 係自己太鑽牛角尖 逼到佢要冷靜

番多d occupy下時間都好呀

都已經散咗2年 仲係放唔低

冇啦 錯過左呢個機會
我等佐大半年了
佢都係冇改
我依家已經有新男朋友
因為現任肯愛我花時間係我身肯行動
所以我試下...

係啊所以先難忘

睇透就唔會散啦

我日夜喊咯
喊大半年 依家都有時諗起
現任就係好想幫我忘記
其實好難

佢係好似習慣佐

的確係
無幾多時間可以比自己原地踏步
做下運動都唔錯

我之前都唔為意
以前覺得自己好成熟
到去落場先發現進步空間仲有好多
要謙虛啲

身邊朋友有幾十種建議同諗法
聽咗未必係自己所想
反而要諗點去搵個自己舒服又跟到佢地建議既平衡點

好中，依家分咗個半月，佢話我地之間有好多問題唔知點解決。感情兩個人經營，唔係講完d 問題就分手，究竟有無尊重過呢段關係

我今個月28

True

擺多啲心機係現任度

係，唔止係感情，友情啊親情都發現自己好幼稚

係咁，拍拖係2個人既事，佢唔願意，唯有硬食，加油啊

有啲人真係接受唔到long d, 要慢慢傾。始終都係嗰句，感情係要2方面維繫，真係中意佢就唔好令到對方難受，覺得自己做錯要同對方講返對唔住，多啲關心人地

硬食咗，最後分手都只係一段wts
真心付出過all in, 原來對方可以咁輕易放手

我都係wts講分手，最後想打個電話傾下人地都唔願意硬食感覺真係好難受

後來佢連我wts 都del 埋
分手從來都係單方面提出就可以，可能佢都已經唔愛/淡咗，更加唔會考慮我嘅感受

愛情真係好化學當你終於發現人地唔愛自己，已經太遲

係，最後發現原來只有你一個企喺原地等佢
曾經好close 但變返做陌生人，就係咁化學

仲未到28號啊

女人絕情起身真係好絕情

最熟悉既陌生人

男人又咪一樣

未有咁大個

可能都係既

對方已經好決絕傾都唔想傾

男人都可以 到最後我覺得自己好似唔識呢個人咁 明明一齊左咁耐

要珍惜呀 我覺得佢總有一日會攰 會唔想幫

最後個句 不能同意更多
好兒戲

可能之前逼得太緊，唯有等

到底係咪好事，絕情雖然好痛，但係會令到自己最快死心

真係要好好珍惜，如果下一段感情對方都係放唔低前任，我可能都做唔到咁大方幫佢建立回憶，始終心入面會唔舒服

我都好驚咁 依家focus係提升自己同令自己開心d 但如果過幾年都遇唔到岩嘅人 我有諗過好唔好放逐自己 離開香港

都係 因為無論分手原因係咩 我都會覺得 對方唔愛我了 唔想再維繫了 行唔到落去

我自己成日都係度諗，如果佢搵返我，真心想復合返，我會點做
雖然可能性好低，但係自己都係好犯賤咁係度諗

點到好，對方係真係愛你既人，唔好傷害人地，如果確定自己心入面既諗法，就早啲同人講

我都有咁FF 過，明知機會渺茫但個心仲等緊
然後又會諗，如果佢唔覺得自己有問題，只有我單方面去改，咁我地之間嘅問題都係無解決過，一齊返都無意思，定係我地真係唔適合根本解決唔到，諗到個人痴痴地

好正常 我發夢都發過幾次佢留我我留佢甚至我搵到第二個咁

岩呀loop左好多次 我有冇做錯 我地係咪本身唔岩唔夾
最後攰左 而隔左咁耐佢都冇再搵我 答案都唔係咁重要了

係，一諗返佢就理智下線

我之前連續發夢夢到佢10日，依家開始又黎料，今日連續夢見佢第三日

我想繼續等

明呀 由一開始夢醒會傷心 到依家只係感慨 我覺得個感覺會愈黎愈淡的

過咗個月 依為放低咗點知發夢夢翻佢先知自己根本唔捨得

搵番佢有冇機

無呢個月大家都無聯絡過

咩原因散先 你提定佢提

佢提

唔洗驚wo 希望在明天啊嘛

係，依家好似已經開始麻木，但係唔知點解仲係係咁夢到佢

原本覺得自己冇事，接觸到關於佢既少少嘢就好痛

心傷多過痛

諗呢d無答案嘅問題係好攰，依家覺得令自己變得更好先再算

咩最近.
日日都有人分手架啦

一定會嘅 先散左一個月 好難唔痛

係囉 變好左都遇唔到岩嘅人咁至少自己係equipped左

正確態度

哪怕只有一線希望 我都唔會放棄

今晚又係諗住坐係公園今次試下飲少少悶酒發洩下

巴打情況係點

歌都有得你唱「分手要狠，比相戀勇敢」呀

咦⋯⋯ 我都有個朋友同你一樣情況wor (唔通⋯你是個個朋友？)

我反而後者無咩特別學到
但愛情呢樣野好博大精深
例如點去磨合
又或者幾時要放手就仲要去學

搵朋友一齊飲啦 我試過 想醉 但醉唔到

情不知所起 一往而深

之前同屋企人吵架，嗰時好唔中意，但係自己處於最低潮既時候，無條件支持既真係自己屋企人

巴打係分咗幾耐然後再追返佢

朋友都有嘢做。雖然難受，但係都要習慣依種自己一人個既感覺

1日

哈 我都有諗過
如果要我選擇現任定ex
我諗我真係會2個都唔要
一個我愛的人 一個愛我的人
好難揀

diu你
好似我...我都係公園女鬼
以前成日係公園大喊

應該唔係？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好心酸

公園係我既樹窿我唔敢喊得太大聲

唔係等時間過去 係等自己了解 接受

開花or遊行

過來人。。。 當初我知道雙方新信任係好重要所以冇check過佢電話 點知某一次我咁啱就見到佢snapchat有一個set左做❤️嘅女仔搵佢 果陣就知道原來自己根本唔重要

仲未敢睇返啲相

係咪以毒攻毒

一起越耐，2個人就好似融咗係一起咁
啱啱去咗同佢表白既地方，又係透唔到氣既感覺，今晚又要頹一晚了

巴打做咩要咁傻
去到要同果個地方講再見啦

我明
成張檯痴左好多同佢既合照 放左啲佢送既野
我覺得自己仲未ready 寧願繼續放啲野喺到
都唔想要再花另一份力去處理

點解可以靜係拍咗三個禮拜就同我講心淡...話當初好中意 然後話鬧交鬧到淡...又唔係大鬧 又話好多嘢唔夾 逼我講分手 然後呢幾日就飲酒放負同我講 對我唔住 點解咁好唔識珍惜大哥點解要比我知 你唔要我然後話我知自己內疚 點解要咁做 我仲好愛你 你唔係想一齊返點解要折磨我..

大家有段美好嘅回憶
好事黎嘅

我都係 星星月亮陪伴著

真 我都試過 好彩依家冇乜啦

想再做一定決定

我ex依家將我d嘢全部入盒 再加上wallet都換埋 0我蹤影 我就一直keep住 唉

你點解會知佢點處理你地既野？

因為分手之後有差唔多半年既時間拖拖拉拉 我其實一直等佢行動 我有問過佢...佢自己講的

佢咁講完，你會唔會願意 放手 多啲？

佢啲嘢我都仲未收埋，但我諗 我放起到望到時會係紀念曾經一齊過...

想佢開心幸福，要放手了

希望你飲完舒服d

總要面對，想快啲令到自己對佢麻木

心態大不同，我自己係抱住過人世既態度拍拖

而且靜得好舒服

早走早著啦絲打

我覺得唔會..都係想發洩下自己

我都想咁就一世 佢一開始都話唔想再拍散拖
又話未試過比人咁欣賞同珍惜過真係女人不壞男人不愛？

如果拍左好耐淡左咁你會點

唉 每日都會見到咁濟

試過之前拍過兩年幾拖 又係對方話淡咗 然後頹到癲咗 直到半年之後佢有新女 我先算真正放手

我係男人，唔中意壞女人

你指對方定自己

我已經比啲ex派咗幾次好人卡 你真係好好 我唔識珍惜

我依家努力想真正做到既心態係：
反省自己係上段感情做錯啲咩，然後放低依段感情，準備好自己迎接下一段
唔知道要用幾耐

已經唔會期待下一個會點 無希望就無失望
好驚佢好快有新女我會崩潰

都年半 仲未忘記

兩樣都係 想聽下男仔諗法

我都驚，未去到咁灑脫接受到佢有新男朋友

巴打散咗幾耐 平時有冇機會見到佢

其實我係第一次拍拖，今次分手都係被分手，對方話淡，自己一開始又要扮灑脫要面冇挽回到，然後就咁就完咗依段感情，因為我驚再搵佢佢只會覺得我反感。其實我係遲鈍到對方覺得淡咗我都feel唔到...
我拍咗拖幾個月之後，我自己就開始淡，嗰時都想分手，但係我唔肯定依種淡係咪真係要分手嗰種淡，所以就keep住拍落去，搵多啲活動同佢一起去，結果我自己就越來越中意佢...但結果上黎講，我越來越中意佢，佢就越來越唔中意我

今日第36日，平時唔好彩，唔會見到佢。
但係其實都好矛盾，想見到佢，但又唔想見到佢...

我都係個心砸住砸住咁

真係一樣咁滯 除左我有留佢之外
好啦 或者淡唔淡同點處理 唔關男女事

其實都係，我覺得我自己性格似女仔，唔係太似男仔，好多嘢都好婆媽，依家都仲未狠心刪曬佢啲相

都唔知開唔開心好 我差唔多日日都有堂一齊上 雖然係hall坐得好遠 但成日忍唔住偷望佢 成日都好痛苦又好掛住

癡線我一定痛到癲。我掂到佢少少既嘢都唔掂，何況你日日見到佢...

咁點樣識人？

琴日都分咗

大家仲著住對情侶鞋雖然好公廁...然後見到佢又要扮唔識 好想好似之前咁衝過去佢到 最頹係前排買嘅case散咗先到貨 我覺得好靚 但連一齊用嘅機會都無..

會令你好快療到傷 以毒攻毒

好痛苦啊ching

散咗剩返落黎既紀念品，真係唔知點處理好

巴打剩咗好多嘢？

本來下個月四年，咁就分左手
自己衰戇鳩...女方唔肯原諒我，
我講咩佢都唔信...

以後我就係自己一個戇鳩鳩咁生活落去..

好虐心，但又好enjoy 回想返嗰段美好時光

人生必經階段

我反而由頭到尾都無比機會屋企人支持
都係不斷搵相熟樹窿吹水
對屋企人開唔到口

唔算多，但係嗰啲水樽，洗頭soap，護膚品嗰啲全部都係佢送，仲有啲紀念品我唔敢郁佢地

巴打發生咩事，有冇機會追返佢

Enjoy唔到，一諗就心痛

我係分咗手就攬住阿媽喊，媽寶

撐住啊大家同路人 有日會行到出嚟

之前返工同個女同事吹水，咁我女友一直都唔鍾意佢既
咁只係有次咁岩做野撞到傾左兩句閒計
咁個女同事冇啦啦問我同女友既性生活，我hea佢話都係咁啦冇咩特別正正常常。跟住口多搭左句話，做咩你想send啲J圖黎呀？
就係咁，事發個晚佢真係send黎仲要用email, 我開頭唔知咩黎就打開睇，一睇仆街，就刪左封email.
過多排佢又再發一次黎，其實個次返完工我已經冇同佢聯絡，佢發兩次黎我都冇覆佢。
跟住到到前日，我女友黎左我屋企打機，跟住佢搵到成盒套，我就話其實係我買定一盒，情到濃時有得用呀麻同你。同埋因為我女友次次都話我成日唔買定，所以有一次經過平就買左一盒。我又冇數幾多個，正常個一盒應該有12個，但唔知點解佢黎我屋企數極都係得10個，但我又真係冇用過...（我發誓我冇）
跟住個一晚佢就懷疑我，睇哂我所有野包括google drive, 唔知點解之前女同事啲相係google drive（即係同步左）俾佢搵到，咁我之前剩係睇過email就刪左，冇諗過佢同步左落drive，又唔會冇啦啦睇drive check, 我開drive都係for 做野用..
就係咁..佢睇到啲相，加小左兩個套..就出左事

差幾日就三年，可惜

咁巴打唔好諗啦
唔好傷害自己

我都等緊嗰日，特別係依家year4，香港又搞成咁，再冇埋佢，真係

水洗都唔清.....

冇...冇得控制，要諗既話，就冇得避，要慢慢等到自己痛到麻木

一齊咗幾耐？

704日

我之前都試過 如果好辛苦就多啲上嚟放下負會舒服啲

屋企人唔太明白 但番到屋企嘅感覺點都好d嘅 安心d

最緊要搵到人陪住自己

下咁慘你咩都冇做過 會唔會過多幾日溝通番會有機呀..

所以喺屋企喊都會喊得淒涼啲

屋企冇人最好 做咩都得

係呻到身邊既朋友都覺得我煩了

我反而唔中意屋企，得自己一個好屈悶出去行下對我黎講舒服啲啲

i know your feel bro..日日講嚟講去都係果啲 果排我喊又喊唔出 但個心一直勁唔舒服透唔到氣咁

完全係啊冇曬寄託，但係我可以好容易就喊，啱啱喊完

我反而平時咩都喊一餐 但由2年幾果個散開始 個心痛到喊唔出

但好想喊嘅時候屋企係個好地方
不過我都好易亂諗
出街又唔知去邊

我應承過佢我唔會出軌....
佢覺得我同個女同事有野，再加上佢一直都唔鍾意個女同事..
岩先係佢屋企跪地...先講到俾一個月大家冷靜下，但依段時間，大家係分左手...
我應該點..

我真係清白..

真係好大打擊

公園

有冇common fd可以幫下手

我都覺得我之後係咁

唔知去邊又易攰 假日的話又唔鍾意多人

我想要行動大於說話 佢又話想同我一齊
但我問鍾意我還是習慣
佢講唔出
加上佢冇行動
所以我知道係習慣多d...
佢根本冇關心我 我同花瓶玩伴冇分別

我都覺

我都想遇到個咁既人
我明會淡
想相方都肯彼此努力去維繫

其實都冇辦法對下個更好
因為我每個都已盡力對佢好
可惜都係離開我

你指我同女友既common fd?

可能佢都唔肯定
唉 唔夠鍾意...

我覺得係...
係我需要佢時候佢離開佐我
所以我先放棄 我講分手的
但真係估唔到佢冇搵返我
唉

係，遇到依啲人好難

拉

巴/絲打情況係點

係啊

但係好多時係對方唔好意思再搵你，覺得會煩住你

都冇咩..我唔知點過活..

絲打我都係 到依加都唔敢搵翻人
睇佢好似已經放底咗我了
點解當初要咁on9

頂住啊，鐘意佢就唔好放棄，始終係一個誤會黎

諗起以後會變陌生人 連唯一途徑都冇埋就唔捨得block

咁佢都好清楚表達左自己嘅決定
會唔會想同佢講下自己嘅感受或者心底話咁？寫封信比佢？

當然有 你講既方法已經用曬
最後都係byebye
冇啦 依家有個好愛我既男朋

女人決絕翻唔到轉頭

女人絕就翻唔到轉頭

點樣識人 點先會有鐘意既人

我都覺得要係咁，對現任要公平

其實一直努力緊
但...心裡面...

雖然我自己冇乜經驗，但係可能設一個時間自己，諗清楚對現任既係愛情定感情，再作決定，對雙方都好如果開始慢慢依賴，但係對佢又唔係愛情，其實人地feel到，但係佢又係好男仔，默默付出，嗰種感覺應該會難受...

好男仔啊肯遷就人既男仔好難得，我都努力做緊

其實只係結婚加大左分手嘅成本，令佢地有理由去忍。
你拍拖隨時可以分，咪少少野都可以散囉⋯⋯